成日話等打仗 咁你有無做備戰準備？

唔好當講笑咁講，有無諗過中國點解犧牲經濟去搞國安法換取主權，成日諗sir this way但又有無諗係中國宜家嘗試挑起第三次世界大戰？

請你食花生之餘首先準備好自己，儲糧練體能係基本，確保自己可以係戰爭入面生存

平民沒有SAY，要生存就走佬

BNO ready~ 希望混到上撤僑班船，英國行乞應該唔會俾黑警踩春袋呱。
一係等國際空投救援物資～

第一步一定係有反抗組織，擺明而家散沙咁
黑警強都講明唔怕你d孤狼式行動

垃圾到比d 志氣啦